貓好似會知道人唔開心

平時餵開隻野貓 唔痴人嘅 如果冇得食就會走佬
今日突然主動幾次走過嚟任我摸 唔係為咗食

貓貓

係朕唔開心
轉頭同朕開最貴嗰隻罐罐
退下啦

想摸樓主

呢個真，我屋企個兩隻貓平時得我朝早起身先會痴住我，但我一同另一伴嘈交或者等緊佢翻黎就會趴係我隔離陪我

諗咗諗又唔應該開係寵物台 佢連我寵物都唔係

冇關係嘅野貓都可以同你有感情想同你親近

一向都畀最好嘅嘢佢

好想攬住佢喊一陣 但又唔好意思 驚嚇親佢

世上只有貓貓好

你有咩唔開心 當我係貓貓 同我講

當真係好唔開心既時候 你先發覺你根本無人可以傾訴

會唔會有咗

應該冇

咪住先你講隻貓定我我一定冇

共勉之

貓係主人唔係寵物

隻貓，啲貓一有咗就突然好痴人

我留意下
我願意為佢養便宜仔女架

人嘅嘢，係咁架啦

自己一個人住
冇養貓經驗
適唔適合養貓

唔知……

最緊要有無錢,香港睇獸醫超貴
貴台灣3倍

hello，無圖